(微甜)估唔到自己竟然都仲有d市場

老母果邊d人黎拜年
有兩個表妹,印象中早幾年見過
都幾青靚白滑,因為中間幾年佢地移左民近年先回流
所以停左四年無見面
果然後生女發育係快
已經生到亭亭育立

咁岩我做完gym返去
成身汗d肌肉充哂血(唔係專登)
一見面當然開口講祝賀語果類

咁兩個表妹就坐左係廳
大家都有對望 我就點點頭
之後入房放低野打算沖涼
中途出出入入
眼角見到全程好似比表妹
佢地望住哂咁,但因為太耐無見
大家都好見外咁我唔理啦
成日臭汗沖涼準備開飯

我都以為係自己心多
心諗邊會有人望
咪敏感啦自作多情

開飯大家坐埋黎
食到差唔多尾聲
我阿媽無啦啦突然問表妹
做咩成晚望住我

表妹面都紅哂 夾左舊燒肉
一野啪落口就走左去梳化果邊睇電視 我當堂o左嘴
個心勁開心 我竟然有市場

咁你食咗佢未

[img]圖片網址[/img]

會唔會係留意到你下邊都充咗血？

椰汁炸豬排～！椰汁炸豬排～！

沒圖好難討論落去

果刻想炒牌
兩個表妹一個著褸屌裙
一個熱褲黑絲
乖乖女果隻
但算啦 無謂搞尻人

通常拜年都會有合照

表妹：嘩... 整乜沖完涼都咁撚大浸酸餿味嘅？ 唔得，隊埋舊燒肉就借路借路死去睇電視先...

你覺得我會自爆自己仲要影埋自己間屋咩

咁又無 做完gym都攰到死

一係樓主圖一係表妹圖

嘩屌 張梳化都有酸餿味嘅 實係表哥日日坐
搞唔掂 收完利是拿拿林走佬

樓主可唔可影下你d 肌肉

無啦 臨走我見到佢樣都依依不捨喎

咁應該真無酸餿味

我d肌肉簡直完美

邊忽係肌肉

無胸無腹 得個基字

盲

咁叫咩？

表妹示意圖

表妹腳